[突發] 全民衝刺

有鑑於政府思維日益緩慢
探其病因乃連接管道出現廢物積聚
以致遲遲不接納5大訴求
現期望各界市民攜手去除污垢
。。。
喺每小時嘅零零分同埋30分一齊衝刺(沖厠)

一齊衝刺 你我做得到

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！